一名老人隔離解禁後回家，家人擔心病情復發不讓其進入

3月4日武漢金銀潭社區一名老人隔離解禁後回家，家人擔心病情復發不讓其進入，要求政府安排別處住，克服病毒還要面對人倫悲劇

又話武漢斷網既

每日電視新聞前宣傳，中國最重視一家人團圓、孝道

屌你老母有報應

支那夠成日講
說文明話 做文明事 當文明人啦

支那豬日常

說好的包容感恩呢？

係我就拎把刀出嚟續個當叉燒咁斬

信政府啦好麻

政府養，唔怕！